點解坊間畢業袍無得買科大

黎緊科大碩士畢業典禮，想買返件袍留下念，點知講市面上唔鋪頭有碩士袍，就算有都無科大，有無巴打知邊到有得賣？

科大冰川狗就收皮

本科唔係科大讀